阿仙奴球迷都幾正

啊愛sir熱身波+開季廢到pk開始屌
22不敗開始吹奏
輸咗第3場姐又開始話愛sir out
有冇廠迷可以答下我你地想點

22場不敗係打埋晒D垃圾+歐霸

痢獌都垃圾

眼中只有皇巴拜睇得上眼

我冇否定22場廢啊 鄧啊愛sir唔抵姐

咁我係quote你咩

咁廠迷解釋下你地個心態ok?

玩政治波 排陣閪屌唔屌得？

開季邊係廢到仆街
開季對鏝轟
睇得出踢出黎係有form
一開季兩場對強隊
輸都正常
邊到廢？

阿仙奴年年都係得半季嫁啦，垃圾球隊黎

反雲黨係咁 on9

仲愛蛇？連勝果期就叫人愛蛇
而家叫愛狗咋